唔知大家仲記唔記得COCO、同天馬行空呢？

是咁的
小弟近期執屋
有一批陪左我成個童年既漫畫搵番出黎
睇番個日期係2002－2003年
送去垃圾站好可惜
不如睇下有冇巴打岩
除左天馬行空同COCO
仲有少少散裝漫畫
價錢唔係問題
只求有人收留

唔會

封魔幻想

天馬行空

散裝漫畫

仲有4本叫魔法少年既小說

tg:

記得EX-AM

快樂龍黨

天馬行空成日好多玩具/禮物送，好懷念以前無電話玩嘅日子，我地嘅年代先係最快樂

coco漫畫好睇好多，天馬行空勝在有野送
想知2本野執左未

想睇番龍騎

如果武者O傳冇收開期數我會想收 好想睇返

召喚王雷克斯 力奇拳皇 哭jor

天馬行空d 漫畫垃圾，
但又多彩頁、有多野送
果時仲係賣緊＄18
真心幾抵買

快樂龍

錢唔錢都唔係問題
有心就tg 我拎佢走

以前都儲晒。讀asso個陣丟晒

好似收左皮好耐

以前細個一定期期去報紙檔買一本

魔法王子黎喎

Coco以前有個連載係講一個好有錢既少爺
好好笑

戴英雄

Terry畫嗰套？

我d快樂龍鳩擺都黃曬

COCO好睇好多 不過天馬行空送D野好鬼正
我記得有次係送徽章戰士公仔個頭 勁大舊

細個阿媽肯買一本已經開心到乜咁

我都記得 入面係裝卡
去環球映城買番啲裝爆谷嘅頭就會諗番起

馬達脾卡盒